大家係時候認清事實 根本唔係屌米華為勁

喺蘋果咁多年都不思進取食老本,部機改少少嘢就當全新model咁加價賣,好好地將一件科技產品搞到好似啲奢侈品同名牌手袋咁吊高嚟賣. Nokia已經教訓咗我哋單靠品牌價值係無法長遠喺手機行業立足

先唔講創新 淨係八達通都見到佢冇心搞